[PS4] 有冇人有玩cities skylines？

PS4應該唔會lag機 ？啲英文會唔會好深？之前玩tropico 5覺得啲英文有啲難

我見呢個post 1001左就冇人開新

咦 點解我search過得第1果個post

呢隻game用ps4玩會唔會起得好慢?
利申打開PC

我買左steam 版， 部機run 唔順

玩左兩日，好順

有冇中文 ?

ps4版得英文

依啲game英文有幾難

我電腦用mouse hotkey玩都好痛苦
joystick係點玩

玩落ok, 係拉zone 拉路要放大縮少先做到細緻嘢慢少少

cities skylines食cpu，我pc用i5-4460，個城市二十至廿幾萬人已經lag
ps4既cpu好廢，唔知會唔會更差

唔會好難控制？

30fps